係振英個803網全部報哂黃之峰陳浩天岑子杰，係咪好快收到錢

呢鋪真係發大財 單單都幾十萬

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

當現行法律唔能夠制衡權力機關
我地就要自行公認一條法律黎保障自己

香港民主憲法聯署

而家傳話要印尼姐姐篤灰
痴線
大家小心